想問下絲打去到咩程度先會決定block一個人

唔想再同你有任何接觸

怨婦類男人
簡稱連登仔
敢講無絲打頂得順

樣衰

應該係

On9仔

俾人block左 ？

條友太煩

feel到人地嫌棄或者想打發自己走既時候

金鐘連登樣

block都唔block直頭del埋成個app添

鍾意佢到自己不能自拔嘅時候

一係煩膠
一係得罪到過曬底線 你收得皮

ig比人unfollow 又點解

無煩佢啦

知道唔會有結果
拖拖拉拉
關係就爛之前
太依賴佢 戒唔甩佢
Block佢如戒毒

點睇ig比ex unfollow但佢又要特登入黎睇我story
係咪有機

岩呀

好煩死纏爛打個d

唔知你地咩情況
只可以講佢唔多唔少都有掛住你